其實韓國水貨機收唔收到香港5G？

上網揾唔到清楚嘅資料，冇得直接check頻譜

三叔A90得，但好似要三禾同你升個定制FIRMWARE

咩型號呀大哥 唔講型號點幫你check franquese band 呀

sor太心急

睇你個水貨佬有冇能力

冇嘅話就大檸樂

應該都收到嫁喎 韓水都suport n78 呢條frequency band, 應該都收到嫁喎，定係你開左省電模式，自動switch 左做4g 呀

冇已經set咗5G優先

買之前唔睇收咩頻譜？

問水貨佬喇
CSL CS 等出糧打工鬼得閒睬你

我上網搵嘅料, 你部機 5G 行到 N78 / N257 / N260 / N261
香港 (包括 csl) 暫時只開咗 N1/ N78, 其中絕大部分係行 N1, 我諗你可以試吓去多啲唔同地方試清楚, 不過真係唔多地方有 N87, 就算你部機收到都唔會好用

香港暫時得好少地方有 N78, 大部分係行 N1

想問邊度買韓水好？

之前3G4G水貨都冇事

咁大獲

樓主，我同你同一情況～開咗5G plan ,諗住用韓水LG (V50 + V60)…點之…兩部都只有LTE訊號…
已問過解決方法：
1）捱貴5G plan但只用LTE訊號…
2）如好似我咁係LG迷（只用韓國貨,不用支那貨）,去某一兩間水貨店…買LG V50 / V60 台灣水貨版（內置N1 + N78頻譜可用盡香港5G頻譜）…但要俾6800（LGV60）

收到
但未必好覆蓋

咪撚買韓水啦
同香港好唔夾

耍走你姐
不過班csl sales真係未必識

sales:唔係幫襯就走開啦

下次買台水
如果仲有下次嘅話

我知錯喇